保險臭雞暗示元朗牛屎佬應該用刀

之前已經有人放左佢上連登
佢仲話要告人誹謗
呢啲人奶共奶唔切 講野1999又涼薄
希望佢快啲有報應

Push

推

臭雞想出名咪比你出囉，唔好做保險啦，拋個身出黎做啦

咪用撚左囉 然後警察話證明唔到打鬥一條友都無拉

人哋都係返屋企就要俾你攞刀劈，乜撚嘢道理嚟㗎

做保險真係岩哂你,

來緊你成班叔伯兄弟都要買份,

因住死於非命

可能想啲牛屎佬幫佢買保險

臭雞上番屋企張床啦垃圾

要多啲人知呢隻臭雞既惡行

做撚左啦 我d靚個個都屌過
我嫌污糟不了

仲去過外國讀（野雞）master 外國勢力